我覺得好多事都係整定

或者你地會話命運係整定係弱者先會講既野，佢地冇辦法發改變就賴命運，但係你地都唔可以否定整定呢樣野。

成功既人當然可以好霸氣咁同人講人定勝天，因為佢地成功已成事實 ，佢地可以將自己既成功帶上好多光環，例如我投資成功係因為我眼光準，我既努力，佢地會將成功歸納去個人因素，但係老實講又咪係整定。

舉另一個例子，就講考試阿，好多人好努力好努力溫書，都唔係個個會考得好到dse,有d人溫左好少但係溫中左出既範圍，有d人付出好多時間溫左大部份書，但係最後就係佢冇溫既出哂。

我咁講唔係要否定努力而成功既人，只係想講除左你以為既努力，背後仲有好多整定既因素。

揾女朋友男朋友，好多時都係出奇不已既情況認識，朋友搭朋友識，上網識等等，所有都係命運同緣。

所以我仲等緊我個男朋友出現阿

你地又點睇?
正評人生不嬲整定
負皮始終覺得自己爭取最重要

命運控制左人生大部分

自己爭取呢樣野都係整定

都岩架，主動爭取、積極係性格，天賦性格都係一早已經定哂

Agger
樓主打喱篇嘢都係整定
我回覆你又係整定

啲人成日以為可以逆天而行
其實個天一做係定左所有嘢
你以為贏左個天
但係其實個天一早整定所有嘢

因會生果 果又係另一個因 我地追溯到最原始果個因就係宇宙誕生果一瞬間 任何野都已經注定